余懷英究竟係咩人？

余懷英Sammy Yu 個 fb 真係藍到爆，佢究竟係咩人？只知佢之前幫楊家誠收購伯明翰